《跪求》衷心希望我們和理派跟行動派不要被林奠四人幫分化！

實話告訴你們，這張相，這枝旗，有可能會令一眾70後80後的和理派，開始感到行動派真的做了一件令他們為之精神一振的事！
在此真心希望我們不要被政府分化。

行動派絕對不要怪責和理派的人。
沒有和理派的人頭盾牌BACKUP，你們很難衝進去，即使衝了進去，也很難全身而退！

也衷心希望和理派嘗試理解行動派的人。
他們都是真心為香港出力，他們付出的不止是自己的頭破血流，傷痕累累，最重要的是可能付上的刑責以及一生脫不掉的案底。他們很多從小都是嬌生慣養的，是他們父母的心頭肉，試想想到底是甚麼驅使他們這樣做?他們絕對不是想破壞您們和平理性的美好面貌，而是他們覺得很悲觀很絕望，在一次又一次的和平表達後卻始終得不到政府的退讓。希望您們能明白理解及體諒他們。
行動派只是想讓自己化成您們的劍，嘗試用犧牲自我的方式去打破這場僵局，去為我們一起爭取勝利。

很重要所以再說一次：和理派跟行動派，我們兩者是共坐一條船的命運共同體。一致槍口對外！和理派是最強大的盾，行動派是最鋒利的劍，兩者相輔相成，缺一不可！

我大概係你口中嘅和理非❪真係唔敢上前線❫
但老實講，琴日嘅事令我更清楚明白到勇武係完全冇問題
咩勇武=失民意根本係主觀臆測嚟
而且睇到勇武派齊上齊落，最後不惜冒險返轉頭拉走4位留守義士
好感動，真係好感動